好撚悶

呢咁嘅天氣 一個人冇野做可以去邊